兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不譴責 團結勿分化

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不譴責
團結勿分化

推